牛龜咁大份既巴打會係邊度買衫？？？

小弟自問都幾大份 成日出街見到岩心水既衫都無我size
真係好痛苦 想問大份既巴打會係邊度買衫好

利申：XL都唔岩著

有幾大份

肥就肥啦

問胡師傅啦

Bape ? 成日見肥仔著 Bape 加 evisu

好多人話我似隻熊

好似行過但無咩岩 我偏好簡單淨色d既衫

American eagle outlet可以睇睇

Big big brother workshop

你係牙tim?

係邊頭

唔好阻住條路啦

減緊

肥就肥啦死肥豬大份喎

死肥仔